［辛苦哂］確診女醫生日做 12 小時連踩 6 日 亞博未設地方給醫護換防護裝備

立場報道2020/3/24 — 12:43
一名在機場工作的衞生署港口衞生科女醫生昨日確診武漢肺炎，政府醫生協會主席李慧茵今日（ 24 日）在港台節目中表示，據她了解，確診女醫生發病前曾連續工作 6 天、每天工作 12 小時。她又引述職員，指衞生署並無在亞洲國際博覽館設立讓醫護人員更換防護衣物的地方，又沒有加設分隔措施，醫護甚至要重用面罩，並將面罩帶回家暫存。

亞洲博覽館番巿區都成個鐘至少⋯⋯唔使瞓

醫護甚至要重用面罩，並將面罩帶回家暫存

唔封關， 醫護災難

Push

帶番屋企係咪已經可以告政府啦，IOD?

CLS

告鳩佢

push

喊既應該係醫護，唔係淋鄭

咁做法唔病都變病啦

支持封關,連香港人都唔比入

推

屌你老母林鄭

做 12 小時連踩 6 日

對香港人好就會死
想殺晒香港人果d就冇事

情況好似中國咁

柒婆：繼續向中央交疫情報告要清算醫護

咁要多謝投票復工果班

你走先啦 你咁講實俾人屌

其實讀書咁叻 唔應該做醫生
做金融佬水人買基金,股票 搵得仲多

抵撚死
講多100次都要講

X2

出面私人牙醫診所都係咁啦
連件衫都重用一個月嫁
邊會咁富貴即棄呀
已經係常識啦

屌你老母林鄭
殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸
醫護冒咁大生命危險就咁既待遇 班冚家產popo就十幾萬
癡撚線社會 鬼唔望報落你班撚樣既下一代 絕子絕孫 臨老過唔到世

唔封關嘅後果

叫封關就比班含家剷話黑護又要秋後算帳

咁要多謝popo搶晒d裝備啦

咁你做左啲咩令你唔抵死？

衞生署港口衞生科 即係政府提供CSI口罩 咁都要重用 啲口罩去矖邊

面罩唔同口罩喎

辛苦佢
一定要早日康復

個班撚樣一日未清算 大家一齊要世世代代傳落去佢地有幾仆街

駁唔到就資格論
我中出左3萬個警嫂呀，夠唔抵死未呀

早就應該要做啦～

每日返12小時, 再加交通都要30-60分鐘啦....
仲要重用面罩...

真心覺得班醫護好慘
點解香港會咁

收賣人命

高人工辛苦到仆街仲搵命搏

唉………

相信政府唔怕

將資源分哂出去 popo

醫管局物資又離奇失蹤

佢地醫護心知肚明既

尊重人地，我地憑乜屌人揀呢條路

前線醫護好似去左異度空間 冇哂聲氣

屌你老母港共！叫陳屎始去做啦仆街

比班狗攞哂

一部分真係諗住幫人

同一時間班狗架生由頭包到腳，仲要任拎

一定要推
保護前線醫護

咁都仲做

其實唔止機場，深圳灣口岸防疫措施都差：
最基本叫旅客排隊隔1-2米都沒做。隔開隊列的鐵欄，也沒人定時消毒，大家聚在一起等幾個鐘，幾毒都可能聚集感染。我們大廈管理都識要定時抹大廈環境消毒。

職員和旅客距離係半張或1張寫字臺。有地位連擋板都無。現場人多好吵，講嘢要好大聲，旅客聽不到時時伸個頭過去。
職員根本無防護衣，單有口罩及面罩，置職員安全不顧。

面罩係呢啲 重用應該係正常架喎 最緊要有每次消毒
但好明顯冇啦 可能要個女醫生自己帶番屋企消毒

醫護 都唔比裝備佢哋
有病咁邊個醫

重用都得 無撚野
明知呢排外地輸入個案多
好明顯機場會係高危險性

777真係好想啲醫護去死

醫護除返工外唔會出街了

支持醫護!做得好

屌你老母垃圾政府

重用點會好正常？
未爆肺炎之前都係即棄

Gov on9

正你老母
呢啲suppose係即棄嘅
面頭嗰塊只係一塊薄到仆街嘅垃圾膠片
好易屈皺之餘 呼吸啲水氣又會焗左係入面好核突
點消毒都好 重用一定會增加感染風險

死人？ 數字來姐
柒婆邊會理

咪又係要做, 咁撚多野講

依種面罩叫一次性面罩

面罩重用正常喎
又唔係口罩

睇咗生日，仲慘

SRY
唔係

仆街政府

希望無事，唔好再出另一個謝婉雯醫生

頭箍個位內裏是海綿，如果用消毒液洗或噴酒精消毒再用，好易嗦著水係裏面，唔甘易乾，好易汙染

更本無防護衣提供，點需要地方換？

有時實係想問 究竟為緊啲咩野要用自己同屋企人既生命去幫政府

唔封關即係推醫護去死！

喺public sector 嘅醫生應該大部分都係咁諗

on 9
9 成醫生連strike 都無join tim

屌

Sor我錯我真係唔知
見佢感覺上好reusable咁

Dllm

竟然講個事實出黎

獨裁政權由古至今都係咁

有啲前線醫護連屋企都唔敢返，個心理壓力大到你